有冇人係呢場運動改變咗好多

以前我: 食lunch share雞扒畀朋友都覺得肉赤
宜家: 次次出五金藥房黃店都豪使唔心痛,因為d錢係冇得唔畀
以前我: 又懶又hea 個個禮拜六日食玩買
宜家: 準時個個禮拜六日都夢遊
以前我: 完全唔會重視私隱 手機冇lock 乜都whatsapp call
宜家: 會研究點樣保障自己同朋友私隱安全 以防督灰
以前我: 個人好平和 覺得暴力就係唔啱 好傻好天真
宜家: 個人暴戾咗 以武制暴 刻不容緩 唔係個個都同你講道理

呢場運動 真係辛苦香港人
係香港人一個洗禮來 到最後我地一定會勝利
光復香港 時代革命
香港人反抗

手機冇lock